六合彩問題

點解頭獎同二獎都係7個號碼入面中六個字，但次次都係頭獎少人中啲？

你肯定？
頭獎得一個組合（6個正號碼）
二獎有6個組合（1個特別號碼+6個正號碼其中5個）